====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette fluidité physique et spatiale entre le haut et le bas a été renforcée par la réimplantation des commerces le long du parcours .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

